大學生 去撚曬邊?

轉載 lwy0624

屌你老母。我想問我地係咪已經贏撚咗？
大學生罷課成本已經好撚低
上網有晒教材俾你地download，依家仲要係add drop period唔計attendance有セ嘢教，你地連罷一個星期課都唔得呀？

你唔係覺得post幾個ig story屌下政府属下黑警就可以光復香港係咪呀？

9月2去中大打個卡就算數？
9月3開始見到個個已經開始去上堂，真係唔你地想點樣。

仲要玩Ocamp Reu，玩通頂食早餐re到咁撚開心，post哂片上ig story驚死人唔知咁。
玩唔緊要抽時間出黎宣傳下抗爭活動得唔得呀？

望到班中學生出心出力，高成本罷課，俾黑警打用牙，俾人圍校門，今日仲有中學生組人鍊聲緩，你地唔覺得醜架？

屌你班大學生做緊咩撚野阿?
唔撚洗扮返學讀書啦
拎示威活動啲慘野去同啲女打卡?無撚野吖?
而加仲要死撚曬返去做狗公，宣揚自己示威做過啲咩，搵女洗唔洗禁撚樣阿?
係咪唔撚記得5大訴求未完架?

推撚到你班垃圾大學生出返黎反省為止。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

其實到底罷課既定義係點。。
如果罷課但係又溫書咁係唔係罷課。

諗咗罷課不罷學既定義好耐。

如果只係罷課但係照讀書,咁我冇所謂。
但如果罷到defer,其實有幾多個會咁做。

幫手做文宣都好呀....

所以話你地無撚用就係無撚用
defer 就驚
班中學生仲努力緊
佢地唔驚咩？ 佢地影響仲大阿
你地就照返學
仲話自己大學生

返撚曬學 讀書溝女啦
一返到學撚有文宣咩

推 仆街大學生

無撚用嘅大學生
你地到底有咩用?
被社會撚化左?
負評無用架
不服來辯

Push

我諗好多去咗母校支持罷課？

有條撚 你聽日是但去一間大學睇下
屌你老母 根本啲大學生認為件事完撚曬
個個返撚曬大學
去咗母校得個幾個
你再睇下某啲「大學生 」嘅ig fb 之類
之前都叫po下人地啲相宣傳下
而家已經全部Ocamp 吃喝玩樂 啲相
根本班大學生唔撚關心政治

大學生 來辯啦

垃圾大學生
點解以前你地敢笑00後？你班廢柴

5大訴求 缺1不可

唔係1個訴求 你班大學生出返黎未阿

推到更多人見到

。